藍絲廢老: 黑醫護是不行的 不要花時間做夢

做乜鳩

藍屍FB po 早兩日已經吹緊算帳